［大發現］荔景紀律部隊宿舍收埋大量csi口罩

是咁的 呢幾日搭小巴
聽到個大嬸係電話到同佢啲朋友講話叫佢地快啲上黎拎口罩 又話咩好多 仲以為邊個大媽搶左咁多口罩
點知佢原來住荔景紀律部隊宿舍 睇住佢係宿舍到落小巴再行入去
有一日 搭小巴又見到宿舍果到一家大細上小巴 坐我前面 又比我望到佢地個袋入面有成盒csi口罩

請問大家可以點舉報宿舍入面既人 懷疑入面收埋左好多csi口罩

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

你又唔攞埋一份